機場升級 封路 佔路問題

千其唔好封 其實你點封 狗都會拆到 然後入黎打
封完路 就係困獸鬥

求下你地 唔好封
封完唔止係機場既人會死曬 係成個運動既瓦解。